有無人記得荃灣串燒保老闆娘呃錢事件

一年前，全靠連登仔驚人摩擦力揭穿呢條冚家剷扮病食人血饅頭

有無人知條八婆上返水未？有嘅麻煩提醒吓等其他人唔好再領佢嘢

有 我仲幫襯過添呀屌

好多人中過佢招，連閪吱的美食家嗰陣都幫佢宣傳過

其實係咪應該報警告詐騙呢？

咁佢係呃人喎
佢自己都認左

只信蕭生

又借啲意抽水

想講真話，但怕被人block

你智障就檢查下個腦啦

呢d仆街 告佢詐騙啦
佢全家騙子
有咩老母生咩畜生

藍色弱智圈

想講真話，但怕被人block

今次真係支持警察做野 告佢老母西

未撚見過人會cap個preview比人睇但又唔係真係留 毛嚟講你都算奇葩

上面係玩野，不過我講句真心說話啦
如果有人搞黃圈，但係目的唔係幫其他人，而係自己話需要錢叫人捐，多數都係呃錢
呢件事上個老闆娘係呃錢
但你會見到其他幫佢籌錢既老闆就係真心幫佢

定律黎

推